其實搭巴士出入屯門真係好方便架!

搭任何一架經屯門公路轉車站既車, 係轉車站落車

再轉搭任何一架屯門市中心既車, 市中心落車
就係咁簡單

btw,
仲有一架神奇既58X,
旺角東火車站開出, 不經轉車站, 會經市中心
相對更快捷方便!

歡迎各位巴打絲打今日入屯門
尋找他媽的故事

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

自推1
其實封鐵, 又有乜好怕喎

封路就死啦

今日約左女食buffet 不了

鐵、路都封晒就無計啦

屯門咁大驚西

岩呀
學之前D PO既巴打話頭
「有時間既」
咪去凱都/巴倫紐睇場戲囉

$60蚊有得睇RAMBO
仲有30蚊爆谷跟汽水
屯門真係消費其實好抵架

俾埋條LINK你

商場應該會落晒閘

真係好多時間既話
係市中心觀光完之後
歡迎行遠少少

去【安定村】幫襯下加藤屋
食飽飽之後先搭返巴士走

又或者去【龍門居】幫襯下掃街小店
仲有極黃既龍門冰室添
之後可以係巴士總站上巴士走

Push

巴打們如果對屯門觀光有咩想問/想介紹返的話隨便問
盡量答

屯門咁撚多巴士 封西鐵係唔會令我驚呀
區外人都總會識荃灣轉巴士入嚟啦

記得用散銀

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news
勿忘721 811 831 新屋嶺

屯門大到死有4間戲院 有咩事去睇戲

網傳屯門公路入屯門近市中心有RB/修路
各位巴打小心睇路

有用，推！

push

夠疆停埋巴士呀屌你老母

大家平時收埋咁多散銀, 係時侯用梗D